何謂公義?

指社會、政府、工作、感情，任何範疇上，點先做到公義?

邊有公義
唔好戇鳩